階段性勝利！香港人畀啲掌聲自己！

勝你老母！大家記住不撤不散！

四大訴求：
撤回惡法
黑警問責
釋放及不起訴政治犯
林奠下台

6.16反惡法遊行
日期：6月16日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合、3時正起步
遊行路線：維園至金鐘添美道立法會

6.17三罷集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外集會

屌, 我發夢見到有伊斯蘭教徒612上街比警察打, 踢, 同沒收可蘭經再撕爛
有冇巴打幫手整幅相, 最好連埋相關侮辱伊斯蘭警員嘅個人資料
再forward 去quora redddit同中東國家網站

聽日大家要照出

如果有人強姦緊你，突然有外賣送到，佢暫緩強姦你，你O唔OK ？

原本打算入黎屌你

推

聽日上街！

仲有收返暴動呢個講法都好重要

屌你老母咁撚樣都可以話我哋暴動 之後話警犬周街咬人都叫理所當然 天經地義?

咁以後任何遊行集會政府只需要搵人搞事 就可以好似今次咁 話我哋暴動之後武力清場 以後仲有人夠膽遊行示威? 淋病我屌你老母[/quote]

淋病記者會話警察執法係理所當然 天經地義
我屌你老母